
                      Western con sabor clásico que se merecía más en los Oscar, porque Bridges está enorme y el guión tiene el sello de calidad de los Coen (aunque sea un remake).
        
            